你哋認識過最淫賤嘅囡囡係點架？

日日要扑嘢？

分分鐘需要你

追撚含
屌完又再追撚含

人妻黎 有個仔成日上連登 好似叫HarryPotter

夜晚飲完嘢
中環車佢番屋企
－上車開車就係咁講淫嘢
講講下係到自摸
越摸越大聲越大動作
佢老味重要潮吹噴射
射撚到乘客位錶版位濕撚曬
我架重要係猄皮
個刻真係唔知屌佢好定唔屌佢好

盡左力就得
有啲野勉強唔黎

玩電鑽假鳩嘅

早晨呀

我發覺啲女一咸濕就好似黑洞黎
比幾多億都可以講唔夠

早晨

樓主老母 廿四小時都想要 果頭同前度講不要不要
最後還是被射滿滿的